Netflix Black Mirror電影俾人告

冇心機睇咁多英文
簡單講下告乜ok?

咁都有得告

間出版社trademark咗Choose your own adventure，Netflix宣傳齣戲用咗類似字眼